極限跑山｜80後破紀錄連續50小時跑完香港四大山徑共298公里：跑到有幻覺山上聽到歡呼聲

「我媽會說：『跑跑跑，跑斷腳啦你』；我太太會投訴：『喂，留多一點時間回來吃飯，陪陪兩個女兒』；但我很喜歡那種強迫自己到很累的狀態，要透過suffering（受苦） 或是struggling（掙扎）才找到身體中的潛質。」38歲的梁俊強（Jacky）興奮說道。

麥理浩徑（100km）、衛奕信徑（78km）、港島徑（50km）、鳳凰徑（70km），被稱為香港四大山徑，一般人跑完其中一條，已經要了他們半條人命。但一名旅居香港的德國越野跑高手Andre Blumberg， 每年農曆大年初一都會發起一個名為「香港四大山徑超級挑戰」的極限山跑，廣發「英雄帖」邀請世界各地的跑山高手參加這個總共298公里，垂直上落14,500米的極限山跑比賽。雖然既沒獎金又沒獎牌，但不乏各國高手慕名參加，Jacky就是史上首位在50小時內完成四徑挑戰的跑手，打破2017年由英國跑手創下的53小時紀錄。

仲講80後，80後都係阿叔黎架啦

其實唔難

跑山路都得咁哩班人跑馬拉松咪好撚easy

人地冇講係後生仔，係你自己先入為主

好波

玩得呢類運動同毅行者，同pro到會被人邀請出國參賽個班，真係好勁

生理同心理都好勁，跑到250k都咁理性

咁你快唔快得過阿叔先？

00後揮手區估吾到呢度甘多老屎忽-3-

你知唔知XX後呢個字源點來?

當佢唔休息唔食飯都要一小時6公里
正常人行平路步速都唔夠佢快

唔通60後又係後生仔咁解咩。你慢慢兜啦

Xx後本身就係有stereotype既形容詞
單純講年齡就用錯啦
有你d咁既文盲就有d咁既妓者

唔同意你話stereotype既講法

好撚癲 如果00後玩實仲勁 不過跑山好少咁後生

咪就係支那黎，2008年前後既支那潮語
唔用都用左十幾年都算，你仲要認真討論個詞義，笑唔笑呀你

我牙媽係90後

同日本講20代30代一樣
懷疑支那又抄

呢啲曾經挑戰極限身體老左好易出事
佢要跑到老，同時個距離同埋時間就要慢慢縮短

跑步會令腦分泌多巴安，令人興奮最夠d會有幻覺

呢d真係燃燒生命

連登仔日日都跑500公里既啦
有咩難度

生於香港都出左事，比咁多限制自己做咩

咁佢真係80後
又無話佢後生